覺唔覺得好正既0仔可遇不可求

正0定義：
樣cute
少許肌肉
冇體毛
矮我少少
性格nice
少少癡身
識煮野食
膚色唔黑
叫床聲好聽
會主動含
扑野會間中做主導
肯玩玩具

我相信世上冇人集齊所有野於一身

我

除左矮其他都中

真點A0 0？

盧瀚霆